有個文宣方面嘅諗法

其實今時今日 我地淨係煲大二噁英山埃已經夠打民意戰

我覺得依家文宣圖只需要三種templates

第一種就係果張 你行過嘅呢個地區曾經有山埃毒性 但我搵唔番張圖

第二種就係呢張

第三種就係要畸胎嘅樣 最好係你一望到就唔撚舒服果啲想嘔果啲

要令睇到嘅人有以下心路歷程

一定要各區鋪天蓋地咁貼文宣先可以轉移番去政府度 唔使講啲咩民主自由 同佢講你會生癌 個孫會變畸胎仲好

麻煩大家推推

推 推 推 推 推

推

如果有人冇save低第一種template 麻煩擺埋喺度

推 呀

有冇人幫幫手推上熱門

大家推呢幾張文宣先
咩途徑、對象、AIRDROP
俾全港人知道

請各位認真現實，對家疑似出緊化武去殘殺香港人

果啲病例一定要夠震撼先得

但用促請會唔會太soft
政府做野唔話得
搞到你生仔冇屎忽
呢啲順口嘅屌政府句子會唔會入腦啲
我地要打民意戰令全世界憎政府
唔係要求佢地唔好用

11/24 停火為區選

文宣戰

然後就要mobilise佢哋升級